有邊間自資收dse15分

dse廢j一名
諗住retake中文有3 然後入自資攞degree

想問下樹仁 恒生 15 分會唔會收（4c+1 15）

牙蘇

我含

樹大

為左想快D攞degree
不論自資都好

唔係要16 17分？

出黎做野啦，仲讀書 ，俾你讀到樹大禾含高不成低不就睇你DSE HR唔請你啦。

有3322就得？

得中六學歷咋喎

讀asso
搏好過

唔好讀自資

得15分仲想讀大學 ，你讀自資係為啲咩？唔覺得我含樹大會令你CV加分，仲晒錢。

都起碼叫有個degree係手
點都好過讀完hd/asso出來做野

呢一年自資都差唔多收呢個分，除咗輔助醫療、社工之類

Yes中六學歷其實好難揾食 有個degree傍身點都好啲

幫e-app first in 拎conditional offer

但恒大會唔會收得越來越高？
自從佢升格咗大學之後

朋友19年DSE 15分入左樹大加油

好似要DSE考晒咁多科先得

但我淨係考1科可以攞咩....

冇關係
唔夠學生
連入Jupas既programme都要R人讀
自資情況更差

你試吓報eapp 先 唔知 你打電話問

唔好話中六
asso hd都難搵食

但好多人讀完都係去ou....

連ou都要GPA有3先收...

唔使 2.X已經夠入

GPA有三有機會有八大水泡科啦

恒大啦
３３２２有手有腳識呼吸就收

唔係，仲要識交錢
因為係學店
恆大狗

禾含啲學費好貴 寧願入樹大招風

啱，唔係聽上面條on9仔講。

不過建議讀翻啲有用嘅科。問多啲出路先。

2019 DSE
Hsu 收15分

有2-3個Fd 332222都收
含大自資
SSSPD 14分都入到

樹大有3322嘅14分都有機會收
不過建議你讀咗牙蘇試下先

15分ou都有收
可以試下

開大應該收

你讀咩科 樹大bba呢類大科應該收

禾樹歡迎你

浸大自資

歷史 社會學

但first choice揀左社工

15分社工難啲 考完dse已經幾年 當年社工大約收19分 bba 15就得 相信歷史 社會學呢啲科都差唔多 報樹仁最緊要早報早in早收

上年有用e app報樹仁新傳 但無去interview
最後佢比咗bba offer我

但最後因為中文2唔收我

今年有冇得e app
你retake中文拎返3 再報樹仁睇睇 要入社工你可能要take多幾科升分

有報e app
唔一定社工嘅 歷史 社會學都ok

都算有興趣嘅科

4年後你就知社工有個牌幾好 syu歷史同社會學畢業將會對你搵工帶來微不足道ge好處 有冇考慮asso升8大

我諗住讀完考公務員
唔諗住係私人公司打工

聽講考公務員有degree就得